# BMI計算Sample #
某GYM網站提供的一個小功能，讓使用者能夠在網站上輸入自己的身高體重，就可以看到BMI的計算結果。
### Rule ###
1. Man：太瘦:未達20、適中:20以上未達25、太胖:25以上
2. Woman：太瘦:未達18、適中:18以上未達22、太胖:22以上
3. 輸入身高(m)、體重(kg)；輸出計算結果；BMI計算公式：kg/m^2

### 需求 ###
BMI計算功能

### 職責 ###
1. 驗證輸入資料
2. 計算BMI
3. 計算男生結果
4. 計算女生結果
5. 顯示結果

### 抽象 ###
1. 輸入資料類別(人：身高、體重)
2. 計算BMI類別
3. 男生類別、女生類別
4. 介面：顯示結果

### 結果 ###
1. 介面IShowBMIResult：顯示BMI的計算結果
2. 類別Person：包含身高、體重的資料
3. 類別Man：建構式需傳入BMI數值，並實作介面的計算
4. 類別Woman：建構式需傳入BMI數值，並實作介面的計算
5. 類別BMIResult：包含【Person】、【Man】、【Woman】、BMI數值